# Translation of iHRIS I2CE - User Form to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2016 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2016 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-14 07:58+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-21 15:41+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-09-02 05:24+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18446)\n"
"Language: zh_tw\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-03-23 14:34:01+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html#L12 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html line 12]
#, no-c-format
msgid "return (do not save changes)"
msgstr "返回（不儲存變更）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html#L2 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Administer Users"
msgstr "管理者用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Select User to Edit"
msgstr "選擇要編輯的用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html#L10 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html line 10]
#, no-c-format
msgid "Add new User"
msgstr "加入新用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L25 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 25]
#, no-c-format
msgid "Can create a user on the system"
msgstr "可在系統創建用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L28 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 28]
#, no-c-format
msgid "Can edit all the users in the system."
msgstr "可在系統編輯所有用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L38 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 38]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L45 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 45]
#, no-c-format
msgid "Manage Users/Access"
msgstr "管理用戶/存取"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L53 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 53]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L61 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 61]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L96 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 96]
#, no-c-format
msgid "Role"
msgstr "身份"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L66 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 66]
#, no-c-format
msgid "Can Assign To User"
msgstr "可分配給用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L76 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 76]
#, no-c-format
msgid "Trickle Up"
msgstr "逆向"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L85 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 85]
#, no-c-format
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L90 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 90]
#, no-c-format
msgid "Password (leave blank to keep the same password)"
msgstr "密碼（要維持相同密碼請留空）"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L91 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 91]
#, no-c-format
msgid "Generate New Password"
msgstr "產生新密碼"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L31 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 31]
#, no-c-format
msgid "Can create or edit the users in the system."
msgstr "在系統上可創建或編輯用戶。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html#L3 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html line 3]
#, no-c-format
msgid "User Information"
msgstr "用戶資訊"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html#L6 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Edit This Information"
msgstr "編輯此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html#L8 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Update This Information"
msgstr "更新此訊息"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html#L9 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_form_base_view.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Select another User"
msgstr "選擇其他用戶"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html#L15 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/user_list.html line 15]
#, no-c-format
msgid "add"
msgstr "增加"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L11 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "That username is already being used."
msgstr "用戶名稱已被使用。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L14 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 14]
#, no-c-format
msgid "The password and confirmation password weren't the same."
msgstr "密碼與確認密碼不相同。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L17 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 17]
#, no-c-format
msgid "For new users you must enter an initial password."
msgstr "就新用戶而言您必須輸入一組起始密碼。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html#L4 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/templates/en_US/button_confirm_user.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Required Field"
msgstr "必填欄位"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L71 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 71]
#, no-c-format
msgid "Preferred Home Page"
msgstr "首選首頁"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml#L20 i2ce/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/UserForm/configs/en_US/UserForm.xml line 20]
#, no-c-format
msgid "You aren't allowed to assign that role to other users."
msgstr "您未被允許替其他用戶來分配身份。"
